{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 스페스11풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡しなければならないそうです。 追加人数は別途費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しも不可能だそうです。 また、ペットと一緒に宿泊する場合、入室を拒否されることもあり、払い戻しもできないそうです。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能だと言いました。 チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時で、ご利用のお客様は入室および退室時間を遵守しなければならないそうです。 また、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことができるそうです。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に決められた場所を利用しなければならないそうです。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は控えるべきだそうです。 予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家の客室、禁煙客室、プール(温水/ぬるま湯)が提供されるそうです。 個別バーベキューは室内炭火バーベキューと屋外炭火バーベキューに分けられ、価格は順番に20,000ウォンと30,000ウォンです。 バーベキューはいらっしゃる前日に電話で確定してもらい、現場で決済ができるそうです。 また、プールは4月から10月までは70,000ウォンで、11月から3月までは100,000ウォンです。 温水を使用する場合、前日に確定してもらって現場で決済をしなければならず、2時間ほどかかるので、事前にお知らせしなければならないそうです。 ルーフトップにはテントや人工芝があり、星やホタルを見ることができるそうです。 最後に、ペンション内に駐車可能なスペースがあり、キッズ遊び場はすべり台とトランポリンで構成されており、時間の制約なく安全に遊ぶことができるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数には別途費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には別途費用がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室を拒否されることがあり、払い戻しもできないことがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時には決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌などの制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典として提供されるものは個別バーベキュー、一軒家の客室、禁煙客室、プール(温水/ぬるま湯)です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの価格はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューは室内炭火バーベキューと屋外炭火バーベキューに分けられ、価格は順番に20,000ウォンと30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューはいらっしゃる前日に電話で確定してもらい、現場で決済ができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールは4月から10月までは70,000ウォンで、11月から3月までは100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "温水を使用する場合の手続きはありますか？",
            "answer": "温水を使用する場合は前日に確定してもらい、現場で決済をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ルーフトップではテントや人工芝があり、星やホタルを見ることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "キッズ遊び場の設備や利用時間について教えてください。",
            "answer": "キッズ遊び場はすべり台とトランポリンで構成されており、時間の制約なく安全に遊ぶことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 736
    }
}